一人一個同ex分手既原因

如題

衰戇鳩出咗呢個post，引到女朋友入嚟講ex先知佢放唔低

衰on9

完

傷啊
不過早知好過遲g

磨牙

無心思 唔夠浪漫

偷食左一年最終被發現，佢飛我

太痴身
完

A0點同A？鬥呀

太痴身

條女太on9

有次係衰on9, 飲多左酒又未去到醉
佢問我點解初初要媾佢
口快快講左事實出黎
「其實我想媾你個fd先」

之後就短期內分手

玩厭

佢話冇時間

我似playboy

抵撚死